蘋果頭條 行動post：18區今日再開花

蘋果都推行動post,唔好再內屌蛋糕女啦

大人有大量
不完美 可接受 可改善

推！

咁大個頭條 一陣無人出黎

推

蘋果都吹大雞

左膠都吹大雞 18區再開花

推上熱門
今日14:00

推呀

唔好再內鬥 推行動post

不流血, 不篤灰, 不被捕

Push

五大訴求，缺一不可

出

今日十八區集會，大大鑊玩起佢！

收到消息話狗徵用左幾架EMSD 黃色工程車

蘋果cls

多謝蘋果，佢真心明眼人

有冇人知 西九故宮興建進度？

港鐵冇停喇 唔好再搞佢

蘋果左膠和理非都吹大雞
仲話琴日係萬人開路
唔好畀政府睇少

推上熱門啊 手足

我出

港鐵無停 係時候啦

推爆
都唔知蛋糕女有乜好講
垃撚垃

大把人出

push

蘋果都無屌蛋糕女 大家專心推開花post啦

啲叔叔嬸嬸見報紙有報上嚟望下去邊集合，點知成個熱門都係蛋糕，失唔失禮啲啊，推呀！！！

蘋果幫到盡
但想問今日有咩行動做?
可唔可以唔好又係裝修同爆鐵?

18區要人

我就係要依啲

蘋果出頭條 大把中年人會出

多謝蘋果發動推post技能

全港民宣

只不過係on9一條
對運場又冇實質傷害
點解要因為佢而內閧

唱歌仔 貼連隴牆

開花！！

蘋果用頭條換行動post上熱門啊

落場見到中年人真係會安心好多，後生仔唔係孤軍作戰㗎

Po ig fb呀咁多位 吹佢老母雞

開佢老母花

行動post終於多番

集氣呀

再開花

推啊

推!

全集中

行動post

btw 記得聽萬有集會啊

今日14:00

推，爭氣啲啦連登仔

路上見

Putsch

等陣見

蛋糕都唔割！

蘋果頭條都出埋唔係唔出嘛，集氣！

好

咩叫蘋果"都冇屌" 蘋果左膠緊係唔會屌蛋糕女啦

p.s. 屌左咁撚耐就算鳩數啦 , 推d有建設性既 post好撚過啦

By隔離po

Tui

嬲就出黎屌狗

推
有蘋果出頭版應該會好多人

Pushpushpush forget about that cake

Up

推牙

推呀 咪撚再講蛋糕啊

18區都要人呀！要好撚多人呀！！！出嚟啦，多你一個好多！！！！

pish

推 太古手足兩點見

開花

大家記得

不受傷 不流血 不被捕呀

蘋果肯用A1 endorse 睇黎經過尋日 佢都信香港人真係返黎
今日仲唔出？仲驚少人？

蘋果都識做
你班連登仔要清醒啦

終於上熱門第一

幫手推埋其他行動po

10月13日 上陣！

遲和早的問題

Pish

多謝蘋果

開花

推到你2百萬人遍地開花

蘋果好波

推啊
今日兩點

A1行動po，好撚癲

推呀 18臣

玩兵捉賊前 麻煩搵定逃生方法

想知和理非去到現場負責做乜嘢

Apple =抗爭日報

今日見

握

其實係一點定兩點....
有D亂 不過點都到

全部人出呀美國大粒野黎睇

推個簡潔啲㗎啦
呢個睇完都唔知去邊好

美國大粒野黎睇

深水埗集合點昨晚TG公投決定改為楓樹街球場

岩！推行動post!幫我推呀！

唔通食狗肉會周圍講咩？犯法咖

開花！

推 支持行動post

吹大雞啦

不完美 可接受 可改善

幫堆

推行動post
蛋糕女擺明係鬼啦屌夠未

幫推

最近好多活動post 改人地個時間 就開另一個post
好似今日18區活動 有好多post 由兩點改一點 出post
夜晚18區 又由20:00 改 21:00 出post
早到果d真係會有危險 /俾人逗 /散

幫忙睇活動時間出 /推post

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

進階板:
要每人都係牆紙師 + 圍觀師
每人起碼印一張牆紙去被裝修鋪頭
backup 前線靠我地喇

721 831 101

手足請開post 講
真係勁有問題
改少少改少少咁

10月13日 上陣！！十八區下午2點，香港人反抗

推呀！！

pusu

不分和勇都要set好target，和理非除咗人到，可以印埋文宣去貼，負責對外解釋嘅工作

所有人出黎

好感動 熱門頭幾個係行動po終於

瞓一陣晏晝見

推撚爆佢

推行動 post

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

準備

手足集氣呀，團結一心

遍地開花

行動

其實破壞左atm機 大家提款會阻礙
咁點提走中資既現金？

行動升級
紅黑裝修

蘋果

10.14遮打見

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

發洩用

肥佬黎咁幫手

咪同班引戰狗浪費時間吧
嘈贏佢地又零作用

何況你根本唔會贏到冇邏輯嘅人

機會黎啦 對準政權 ！一齊發夢

快手推呀！行動呀！

香港人反抗！！！

認同
見過同一張文宣 唔同時間 搞到大家唔知出唔出好

推推推

推 今日要開花

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

溫和做法

明明佢自己無壞都封
咪一樣阻到人撳
利申 樓下乜都無爛但封曬機

推返行動post!!

唔係唔屌

但要專注番而家手上既工作

推行動post

推起來

又美國旗？
你班漢奸

民主女神幫大家打氣!

推，求下大家出黎

請問沙田新城市廣場幾點開party？

今日十八區開花係做乜
似10月1？

置頂呀同我！

咪屌蛋糕🎂女住
根本係想阻住行動post

放工三點後過黎，香港人要撐住重新睇左次天厚地高而家心情有啲低落

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

are u ready!

pushhhh

推你

推爆你

TUITUITUI

噴字多嘅多啲英文

pish！

推推推推推

Wow

開花啦

兩點要人！

有無人出架

大雞已吹 一定出

推！
咪鳩理蛋糕女啦

今日

只要係行動post都要推呀

推返行動post

出黎呀

ApplyDaily幫到盡，一陣街上見

推行動喇

推。

tui

不見不散

推！！

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

溫和派

關我撚事呀蛋糕女 有緊要事唔推

花開了

18區開花

pppish

推 , 今日出嚟呀

P牌都要出嚟。

蛋你老母糕

推！！！！

今日十八區見
加埋少少意見
[行動意見post] 對多區開花小小建議

【國際支線突發！】台灣內政部為香港黑警正名

Pushhh

要人呀！！！

輕輕一推

推行動post ，班on9仲要開乜撚原諒post

回應外國網民文宣

舉旗比訪國參議員睇

推唔郁

唔屌蛋糕咪晒時間
佢哋柒咗就算 而家唔係追究班人嘅時間

行動 推

Pushhhh

推爆！！！

香港人……休息夠……出黎呀

推18區開花
講明先，下次再有人切蛋糕
我一定掟個蛋糕落地

推 文宣

蘋果算唔算已經係最有效既文宣

集結！

推呀屌

裝修黎講 地板係最貴 千祈唔好搞地板裝修黎講 地板係最貴 千祈唔好搞地板裝修黎講 地板係最貴 千祈唔好搞地板裝修黎講 地板係最貴 千祈唔好搞地板裝修黎講 地板係最貴 千祈唔好搞地板

出出出

一撚定

政府部門既車 就要去影佢地相
仲要睇下有冇古怪

p牌仔尋日掛住屌蛋糕宜家開唔到po好撚後悔
借位講兩句

陣間十八區開花呀！！！！
唔該全世界同我print定一疊裝修文宣 要有英有中
事關見到有次starbucks比手足裝修完
五六個外國記者都圍住隔離張A4 size英文既解釋點解裝修starbucks既文宣喺度影
但我都見到好多舖頭裝修完冇文宣

裝修文宣真係好撚有用架
與其屌裝修失國際支持
不如幫幫手

一陣就開花架啦
快啲print左個pdf佢！！！！！！！

出黎未

出黎呀！！！多你一個好多架啦！！

左膠都吹雞 唔係唔開花呀嘛

蘋果真係幫到盡，大家唔該爭氣

蘋果號召！

但條友係慣犯嚟，唔可以由得佢
佢搞散成個運動呀屌！！

拰

岀緊

推啦！
不完美
但手足要繼續加油

1400十八區開花

Push 行動post

開花呀

要人啊

再推多下

推呀 兩點見

?

出咗既手足 記得2點同其他手足會師

十八區要人啊

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

qg1

推！18開花

【十八區裝修指南】

行動post 推

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

十八區各有各做🤣🤣🤣

大家加油

吹大雞！

上水廣場好少手足囉，水貨客就好多

事先張揚

一定好多鬼 有針對性部署 有伏兵
我唔係叫大家唔出 而係萬事小心

你話點可以唔課蘋果呢？

光復香港 時代革命
推

不割蓆 不篤灰 不分化